警世：請bookmark 先，做犯法野之前拎出黎睇下

正評：DLLM對我無用，我抗爭就預左，我唔會好似受訪果條友咁冇用
負評：bookmark 左，好有用。

死撚開啦五毛

又block 一件

正評：DLLM對我無用，我抗爭就預左，我唔會好似受訪果條友咁冇用
負評：bookmark 左，好有用。

暫時有三個負評，大家唔使多謝我條link

記得bookmark左條link先block 做犯法野之前睇下先